超突發 葵芳有狗車 地鐵站有狗 手足小心

葵芳有狗車！！地鐵站有狗！

上新都會橋上準備查袋！

同我推上去叫番葵芳嘅手足小心！

自推1

推

屌佢老母, 今日有合法集會, 俾佢查到袋有豬嘴, 我真係想知佢點樣拉我
咪又係白色恐怖

1845 葵芳現場手足確認

2

咪照拉 有名你叫癲狗 絕不專業既垃圾

3

4

5

撤退咗

6

7

明玩白色恐怖

8

9

10

11

12

幫推